將軍澳中銀棄玻璃門改用「公屋鐵閘」

開個好d既標題

重點係呢間中銀本身乜事都無

另類連儂牆 家家戶戶都知道

搵到死穴位

旺角中銀外圍都封緊鐵板

俾人一腳整凹係咪又要換過第隻?

不癈人力物力 一分一文
佢自己幫自己裝修

新都城?

1期

真裝修

萬能膠

明明今朝有保險業人士
開post話裝修幾多都照賠
同連登仔話裝修黎冇用

係時候塞鎖匙孔

傻啦 下年一定加保費
加上啲保險公司九成藍底 賠死班仆街都好

阻唔到火魔喎,到時仲難救

示範單位

保險界手足factcheck：裝修對大集團影響甚微

保險界手足喎 實賠足喎

搬返支那最安全

有人打劫點算 出面睇唔到入面?

令我諗起popo個水馬陣

用「神奇牆壁汁」幫佢補窿

裝修佬執隻閘用住先啫

求其地下執支鐵筆或水喉通已經玩完

好似二叔公

傳聞美孚分行爆3塊玻璃都要80萬維修費

乜料

同大陸以前啲銀行差唔多

你地千奇唔好咁做

<火箭>大家睇咗未，用幾分鐘理解吓

頭先係MK 都見到佢地整緊鋼板.

鐵閘咪死得仲大鑊

「中國銀行，給你家的感覺」

當舖

肉酸呀屌

間間分行咁整都用唔少錢

佢搞 d 咁既「工程」真係好鬼嘈！身有屎係驚 d 俾人搞！

鐵鍊加鎖頭

如果你地既人有料到 拎焊接既工具整工程係好合理

一定賠足 但下年加你錢咋嘛

仲容易過爆玻璃 畫面又唔會難睇

幾靚呀 夠哂大陸feel

一定唔可以！

一舊香口膠都玩得死你啦

我地啱Flow 做啱野

呢句好笑，係我就攞把鎖塔住佢

家的感覺

屌 公屋鐵閘仲易玩

少量英泥加水倒入個匙窿 成個鎖玩完

找換店啲feel

其實我想問，換鎖平啲定裝修玻璃平啲

臨時出入口者 不過呢班裝修佬又幾落本

驚D暴徒又入去搗亂, 幫佢加多把鎖先...

好有家的感覺

仲有咁多落地玻璃
換做石屎牆啦不如

佢依d閘多數 d鋁通位空心既 一夾就爆開到
唔好問我點解知

又話保險有得賠既

玩復古 想扮文物呀

焊死佢

單車鎖

呢種閘用廢鋼, 是但搵個大隻仔撞一撞都會凹

你諗下中資銀行
會簽邊間保險公司?
咪又係中資

鎖匙孔被膠水塞住會好麻煩

做乜尻 好撚柒呀

真係讓顧客有坐牢既感覺 haha

咁賠啦 又唔係我地比錢

叫警犬交人就ok

aa膠

封石屎呀嘛

封棺？

發夢食香口膠

10月10日
辛亥革命紀念日
記得全港中華民國國旗呀

加硬
原因是示威持續既話唔加會賠死

都係休班警做既

黑警為左調查銀行搶劫案
率先叫班當班警持槍打劫
再捉附近既市民

提昇破案率

屌真係好撚戇鳩 睇黎好撚驚喎

今日經過幾間中銀都裝晒木門

都係方便黑警做野姐

各大收數佬會上去搵呢戶收數

白雪雪好乾淨喎

木門一扑就冇囉喎

屌你老尾 商場整個鐵閘 柒撚到

一間銀行咁既樣, 我諗都冇乜人想用

中銀好似用返中銀保險

加埋水馬笨

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

笑撚死 呢啲個鎖

自己同自己claim錢

幾時改用石壁鐵閘

跟住就會有大公文匯自我實現預言！

屌個保險有得賠POST真係風向撚
保險9點會死錯人

黑警又夾撚埋保險佬呃錢喇

好容易著火

Push.

用黎防休班差

駛乜咁撚煩
打電話比一哥
叫佢地咪撚搞你地咪得

執柒咗佢啦

有用咩

賠又唔係連登比，有咩所謂

焊到佢地舖都開唔到

好撚核突

好撚柒

好好燒咁喎

佢咁樣裝修，過唔過到消防同屋宇署架？
佢啲木板唔防火架喎

膠水膠水

如果AXA同保誠都係中資既話
咁你都岩既。

長板橋尻叫完再拆橋

不如執柒左佢啦好嘛

唔通用中國平安咩

唔係有傻閪話自編自導自演？

黑警係唔會理打劫架，捉細路仔先最重要

電閘制唔見左會點

會唔會變型卡死

連登係咪無人真係做裝修

唔好有細路擠膠水，開唔番架

照賠咁又點
之後加保費加死你啦

咁咪慢慢賠 賠到佢唔敢賠咪得

I mean 中國銀行都唔信中國平安

無用?
士氣加一分
視覺效果一分
阻嚇作用一分

福建幫就淆到貼曬告示
支持五大訴求缺一不可喇
有無用唔係保險佬講曬嘅

，

good idea

成日覺得會有老鼠

遲早會有鐵欄

結界師埋位

仲衰，衛生問題，俾人放蛇蟲鼠蝦更容易。

有撚用咩，呢啲九流臨時加固野兩三下都拆返你啦
係醒既話用紅毛泥封左佢啦

師兄，拆完再裝 真係帶動經濟
而家出面請人1800$日